[突發] PS4《死亡擱淺》（Dead Stranding）中文版將於11月8日發售！!

好慘

玩啲咩都未知

今晚~聽朝有直播

咁早出

頂！8月底有莎木3
諗住出特別版ps4 pro
點算……
出機只為呢兩隻，其他可有可無（搭隻隻狼都好

估唔到快過cyberpunk 2077

Cyberpunk等到ps5先出都仲得

switch又收皮...

留名頭幾位 波台狗 咪撚到時話好玩呀

依條友真係痴線
三年前由乜都冇,自已創立工作室
靠自己個名搵staff,靠同sony關係借第二間工作室既引擎返黎開發
話咁快就整咗隻新IP既3A GAME出黎

In 小島 we ______ !

呢個就係新post?

[PS4獨佔］Death Stranding 《死亡擱淺》集中討論區（1）

請移玉步

playstation tw個post係唔小心出左定咩?

我要射精了

唔小心出左，已經刪左

又會咁橋 美國 ps store leak , 跟住 台灣 又leak

好多手遮住哂

死囉！ 越睇越 驚
會唔會啲主角係npc
黃衫就係player
我哋係跟住個npc嚟玩呢個遊戲
我哋可以令到npc死
之後世界會跳快咗變成另外一樣嘢

死咗六個鐘就係一局
之後輪迴
阻止佢bad ending 就食蟲蟲